覺唔覺得搵少過萬五蚊 真是慘過老綜公屋撚

搵萬五蚊 比3000家用3000蚊食飯坐車 5000蚊租棺材 都去咗萬一蚊
申請公屋又超咗入息

相反老綜公屋 穩袋三千幾 拎正牌無錢唔比家用 食飯去可以去埋食物銀行執
又有百幾吋地方瞓 仲有閒錢可以買下股票 屎忽痕仲可以走去做一兩日出現金糧老散

在此呼籲各位低收入人士 應該拎返香港人應該有嘅 你地唔拎 就益晒大陸人

咩歌?

點解搵得個萬五咁廢

睇咗呢兩段片有感而發

百幾吋
所以搵萬5有原因

唔洗比家用